\begin{aufgabe}{Die interne Sprache eines diskreten Raums}
Sei eine Menge~$X$ mit der diskreten Topologie versehen. Eine Garbe~$F$ auf~$X$
ist dann schon eindeutig durch die Angabe der Mengen~$F(\{x\})$ für~$x \in X$
spezifiziert. Zeige: Genau dann gilt~$X \models \varphi$,
\end{aufgabe}
